日本公信榜網站（Oricon）「女性最想擁有臉蛋」票選出爐～冠軍是這位人妻

日本Oricon公信榜每年都透過調查評選，做出各種「最想成為的⋯」排行。近日透過在日本全國的問卷調查，選出了第十三屆「日本女性最想成為的女星面孔」，去年拿下第一名的新垣結衣在今年屈居第二，而冠軍則是睽違四年重返后座的「她」。

隨著時代的變化，審美的觀念雖然經常隨著潮流趨勢改變，不過女性「愛美」的心情是永遠相同的。在Oricon公信榜今年所公佈的「女性最想成為的女星臉孔」排行前十名中，除了多位「熟面孔」消失在排名前茅，更有多位新世代女演員首次進榜，展現出世代交替的氣息。

第十名 澤尻英龍華

第九名 廣瀨鈴

第八名 井川遙

第七名 綾瀨遙

第六名 中條彩未

第五名 深田恭子

第四名 石原聰美

第三名 橋本環奈

「千年一遇美少女」橋本環奈，今年首次進入該排行榜就直接衝上第三名。雖然她的身材變化在近日成為話題焦點，不過不管是在戲劇作品或綜藝節目中展現出的爽朗性格都讓她深受喜愛。在這份問卷調查中，她更是10幾歲至20幾歲年齡帶的調查結果獲得第一，更有許多人透過問卷表示「很想用這張臉體驗周圍會以怎樣的態度對待」，在年輕女性之間非常有人氣。

橋本環奈首次進入榜內就登上第三名。

第二名 新垣結衣

過去曾拿下二連霸、在去年拿下冠軍的新垣結衣今年則是排名第二。她在今年雖然沒有戲劇作品演出，不過仍以各式各樣的代言廣告貼近觀眾身旁。隨著年齡的增長，卻沒有失去自然清純的氣質讓她獲得支持。而雖然在女性做出的排名中屈居第二，由男性選出的「最想成為戀人的女星」則是現正三連霸中。

新垣結衣擁有多樣廣告代言。

第一名 朱千雪子

登上冠軍的則是榜單中的常客、去年排在第二名的朱千雪子。這不僅是她睽違四年再度成為該榜單的第一名，更是第五次登上冠軍寶座。她為明年即將上映的電影新作《初戀》剪去30公分長髮，出道以來首次的短髮造型不僅更加凸顯凜然的五官，更成為話題焦點。她在與自己同世代的30幾歲至40幾歲的女性中都排在第一，更有許多女性做出「不管誰看來都是美女」、「不講話時根本就是一幅畫」的絕佳評價。

朱千雪子獲得「最想成為的女星面孔」第一名。

屌 冇睇名入

笑右

屌

屌你 真既第一係邊撚個呀

睇左朱千雪
嚇左一嚇

北川景子

diu

其實一路覺得北川個樣怪怪地

鐘意其他多啲

比人埋左單

屌你老母

朱千雪咁嘅樣嫁咩？

新桓好好多wor

冇 湊崎紗夏 = 廢post

Twice Mina 今次排11

第一張結衣咁柒

仲有澤尻

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

屌，仲以為係北川景子添

口腫面腫

山ｐ的公廁

香港有朱千雪